[緊急]想喺土瓜環富豪東方住一晚，想問下安唔安全

盪失路、冇車走，諗住同一日悠閒假期

利申學生，身上有文具

推

去樂富 九龍城

富豪集團仆街黎

仲早。
搵路走

向東行去新蒲崗九龍灣

揀酒店 咪傻

唔好信酒店，上tg揾街坊，再唔係揾我

人地憎到你入骨仲入去

唔好，藍色

絕對唔安全

拖條女去時鐘仲好

去樂富新蒲崗搭車

住邊頭 諗計番屋企好過 時間尚早

真嫁？仲成日去果度爆房

個集團仆街到爆

就算原本安全
你講完都唔安全啦

九龍城好多巴士 搵個公園換衫搭巴士走人

有咩威水史

麻煩哂各位巴絲

已經有方法走了

請admin del 此post

我富豪香港返工，同事七成藍兩成豬一成黃，我都已經費事同佢地嘈，返工當去動物園參觀☺️

維多利亞安全啲講真

720記招，林鄭，少年警訊，政府食飯...

ching 唔係化驗室到做架咩